[求救] 木結他斷線 ！

要點駁返

買過包線去換

去琴行搵人搞啦

上網學 無你想像中咁難

Btw 綁好d 見到條老鼠尾好唔舒服

邊間琴行可以換埋

自己換啦！
唔難！

仲可以諗吓買咩線Tim

自己換都得 其實唔難
彈得都一定要識

以我所知就間間都有線賣俾你，但肯唔肯同你換就另一回事。

自己換咁簡單

用aa膠痴返就ok

我依個情況如果要換E線 係咪B同G線都要換埋？

我之前係斷邊條換邊條
上youtube 搵教學，好簡單

一次過換晒，條弦唔同牌子、唔同tension，對音色、手感有好大分別。

買定2-3包平平哋嘅缐，上網做下功課，就算衰咗都係冇咗包線，當交學費練下基本保養

斷了的弦，再怎麼連

鋼線結他幾個月就換一次
一來易斷 二黎易生鏽

但魚絲結他真係好少機會練習換線

一次過換啦

換一條只係for 啲artist自己上臺可以極速換弦
你淨換一條其實哂哂
啲弦上咗之後tension（弦張力）都唔同哂

唔識換線嘅話
最好買過枝
有效率好多

成pack換

自己換啦